唔知自己應該做乜既入黎

現時分3大派（唔好屌我，事實）
1.勇武
2.大台
3.和理非

如果你唔知自己應該做乜或者你清楚自己唔係以上3個界別，應該係
4.後盾

4既我諗係最大多數既人
而且係最重要既一群

如果你係4既話，我覺得只要你做到以下3件事就會對成個局勢都好有幫助

1.勇武衝：勇武派係整場運動既前線，如勇武派需要幫助，請用你做自己認為可以幫到佢地既事，例如係防止落單，防止受傷

2.大台要人集會：大台既主要作用係穩定運動既意志，所以無論大台因為咩事都好，只要大台需要人，你就要出現

3.和理非留守：唔需要理和理非係邊度守路或佔領，你應該做既就係令留守既戰友有用之不盡既資源

最後總結

只要所有既後盾成員係3個主要派系既萬能後盾，柒柒柒政府做咩都摧毁唔到我地守護既香港